[自己決定]對於8.18和理非大遊行小弟有個建議

鑑於踢爆警方及支那公安多次喬裝示威者、記者甚至救護人員混入示威隊伍

佢哋會無差別打及煽動示威者

所以我建議8.18 full gear 參與民陣集會及遊行

此建議僅限於8.18:不過我哋唔會主動離開民陣遊行路線及不會堵塞遊行路線以外道路， 到達集會時間結束後根據民陣大會自行散去

full gear純粹防止黑社會及警察搞事

呢兩個禮拜損失太慘重， 至少700過手足畀人拉咗， 讓勇武派休息一個禮拜可以嗎？

割蓆要入集中營架！！！

唔係割席佢想唞一個禮拜

畀啲建議好嗎

經過812同813我有啲嘢想講